抵制歌手？！有用MOOV嘅巴絲入黎

今朝開MOOV，完全聽唔到HOCC, 膠band同Kay嘅歌，一禁入去話咩「系統繁忙」，其他歌手就無事。
有無巴絲用開Moov有無呢個問題？

我聽其他人的歌都係咁